平安夜出街賣頭飾...🙏🏾🙏🏾

會唔會觸犯法例？

同埋

有冇巴絲真係會買？

會犯法
有fd俾人拉過

會有人買
有fd去買過

會犯法

會比人拉

有咩後果😖